開POST問割唔割嘅全撚部都係陷家鏟,祝你老母俾狗屌呀

屌你老母家下燒下死物都要問割唔撚割,你老母閪係咪弱智架

唯有支持樓主了

推

真係好撚煩，咪話咗核爆都唔割
而家燒少少嘢又大驚小怪咁

推
個堆垃圾post又真係有堆人回應

玩撚到汽油彈都冇人命傷亡,我嫌佢地太過善良添呀

想呃正評

點解咁多人覆果dpost而無人回呢個post？

非常同意
次次都問割唔割
明明核爆都唔割已經係共識
火都黎

個個好似失曬憶咁

樓主呃like
屌佢老味

開POST問割唔割嘅全撚部都係陷家鏟,祝你老母俾狗屌呀

好撚煩，次次都問

咪撚再問，死也不割

咪係

真係好煩

核彈都唔割 e五隻字對d智障黎講係咪真係咁難明

邊個比負皮

推上熱門

唔關我事架

屌

我而家就同你班割蓆撚割蓆呀屌你個閪!

燒狗肉都唔割

佢哋可能無閪

咁屌佢屎眼

好撚痛